幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

上個Post 太耐 推極都推唔起 開返個新Post !

幫幫手,請還押手足過年食好啲

想睇返私飯收據 / 想睇多啲還押手足證明 / 有二手書想送畀手足睇 / 想寫啲打氣信 / 或者想搵工(我有朋友做緊幫學生搵PT)
麻煩加我Tg

仲係學生嘅你 千祈唔好多手課金 你啲錢留返黎畀自己食飯

今朝去探手足果陣佢同我講 琴日佢係入面都聽到好多人係荔枝角出面為佢地打氣 佢叫我同銀髮巴絲講 「好多謝你地為咗香港由後生撐到呢家 我地會盡快出黎孭返起呢個責任 你地做得已經足夠多 多謝你」

最後麻煩大家

推推先

推

。

係咪開錯台

Push

大家都幫手啦

大家將今年嘅利是錢全部捐曬啦
手足唔係condom呀屌

代手足多謝巴打

推熱門

btw 屌你飲食台點幫你推啊

推 !

r爆頭都唔知開邊度

捐左
大家都幫下手

重開係時事台啦

大人們幫幫忙吧

Push

please help

收到巴打

今次時事台 再黎
幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

轉台
幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

請還押手足食好啲啲

食好d

推推

大人多D去關心

推 捐左

Tui

已捐 推

推！

大人幫幫幫

Push push

推埋呢個

差小小夠一個月飯錢

推多次瞓

認真po點解上唔到熱門

買多啲鮑魚入去啦，可能下個到你哋入老荔，希望你啲手足都會請返你哋食鮑魚啦，不過講到錢嘅話你知你啲手足有幾有義氣㗎啦😂😂😂

最多食鮑魚絲通心粉

條仆街假膠黎

幫我推Post都好好架啦

大家幫幫忙

求求大家

求求大家都幫下

多謝巴打 推極都無人

捐左 對唔住無太大能力

有心就得啦巴打

齊加速

幫推

手足不是condom

pish

幫手推呀

push

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

得paypal, 冇credit card

或者巴打有無Payme or fps? 可以加我Tg

求求大人幫下啦

大家要健健康康

就黎夠1/31都未夠數 延長咗時間
新一星期私飯都已經交咗 想睇收據巴絲麻煩加我Tg

推推推

今日探完手足 佢同我講入面有口罩供應 啲懲教職員全部都有戴 所以巴打絲打唔洗擔心 佢話佢係入面好安全 另外佢想多謝咁多位請佢食私飯嘅巴絲打 佢無浪費你地一番心機 餐餐都清晒

繼續推

大人們幫幫忙好嗎

祝手足身體健康

仲未夠數 扣埋手續費 都仲差幾千

小小心意 希望還押手足食好啲

#

Pushhh

[突發］荔枝角收押所發現疑似武漢肺炎個案

提醒手足有咩唔舒服要講

每日早晚都會有醫官 所以唔驚嘅

求求大人幫幫

please

Pish

Shit 唔記得個網會扣手續費

Please help

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Pushpush

陣間起身就去探手足同埋入下星期私飯 到時想睇收據嘅巴絲麻煩Tg我

等緊入去探手足 轉頭再推

今日探完手足 入咗下星期私飯
想睇返收據嘅巴絲麻煩TG我
手足同我講呢家入面垃垃亂 好多過期居留/做黑工嘅大陸人拉咗入去 但懲教無將呢堆有機會染病嘅人分開隔離 估唔到係入面都咁唔安全...

萬事平安健康

開咗新Post

差你一個差好多！幫幫手！請還押手足食飽飯！

新一期私飯入咗啦 想睇返收據巴絲麻煩Tg返我

另外上次同大家講過其中一位手足黎緊會申請高院擔保 扣除手足私飯要用嘅錢外 經眾籌後仲差大概1/3左右 即係3萬左右 希望咁多位巴絲可以幫幫手 想幫手嘅巴絲麻煩TG我 因為個眾籌網唔知係咪又壞咗 整咗成朝都開唔到

靠你K巴 手足高院擔保果度仲差小小 要推多次Post

推
唔該幫手

幫推

Thx